Si fuera necesario adjunte los sql de mi BD.

-Estos 2 archivos son codigos sql ocupados en las BD servidor UBB y  el otro servidor Externo, el cual sus credenciales estan en adeca ubb.

-Al copiar el contenido  de 1 de los 2 archivos  y pegarlo en una consulta sql de MYSQL se creara todo lo necesario las tablas y atributos, junto a sus relaciones.
